Netflix竟然有抗爭片？

The Trial of the Chicago 7
睇完你就明